App d 公仔成日走位 或 殘影

究竟係我部機定app出事?
其他巴絲打有冇同樣問題?

我都有 用緊An機

web版都係

Yes An機出事

連web牌都出事

iphone用家表示無問題

我成日用到輕機

An 機出咗事
web 版未有

應該係Chrome WebView更新有Bug
要等Google Fix

係，利申an機